const firstThreeDigitOfmaterialType = req.body.materialName.substring(0, 3)
    let str = `I/${firstThreeDigitOfmaterialType}`
    const issueNumber = await createRendomId(str)
    const dates = new Date(req.body.date)
    let obj = {
      materialName: req.body.materialName,
      date: dates,
      issueNumber: issueNumber,
      materialType: req.body.materialType,
      materialId: req.body.materialId,
      recivedStock: req.body.recivedStock,
      issueStock: req.body.issueStock,
      balanceStock: req.body.balanceStock,
      remark: req.body.remark,
      userId: req.body.userId,
      operationId: req.body.operationId,
      status: true,
      formateNumber: formateNumber.form8,
      createdBy: req.decoded.createdBy
    }
    const submitDetails = new MaterialStockAndIssueRegistredModels(obj)
    const formDetails = await submitDetails.save()
    let obj1 = {
      form8Id: formDetails._id.toString(),
      userId: req.body.userId,
      operationid: req.body.operationId,
      formName: req.body.formName,
    }
    await movetonext(obj1)
    return res.status(statusCode.success).send({
      message: message.SUCCESS
    })